皇馬然r連 朴初瓏😍唔洗一世A0

輸硬的波

贏吾贏都A0

下世都A0

樓主一世A0

乜都關瓏妹事 食屎啦畜牲

U=畜牲

u=g的狗—.—

收爺拉 之前你米又系撚得好過癮=.=

e家瓏妹系我好jm—.—

里妹好好人

gay

又互含

係咪覺得自己好撚好笑 日撚日開一個post講 我屌你老母

唔岩睇咪死撚番出去囉😂
再唔係block撚哂d會員

Block唔曬 一星期開幾個呢類型既post 係互含咪pm 無需要日開夜開 我屌你老母咁撚串？

點會block唔哂
數埋最多10個人內
係咪?
開post都要你管?
上站務台投訴囉

點解要因為你地on9 我要block 我屌鳩你咪得 吹奏妓女算啦 圍爐都高級d啦 搞cheap曬個場啦

咁純粹係你個人觀感問題

再者你屌我地先既,點解我地唔可以還擊,你既立論完全係個人層面,簡單d講係口同鼻講,冇point